[爆旋陀螺] ベイブレードバースト BEYBLADE BURST

[url]
[/url]
有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(brust finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第三代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如主角機 God Valkyrie Layer上面裝左彈簧吸收衝擊力 底盤有離心力變軸裝置 當轉速減弱既時候會變型發動再加速

對手機 Kreis Satan Layer同底盤都裝左滾輪吸收衝擊

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

有玩開/想玩既一齊討論下lm

幾錢左右 邊到買

反斗城 吉之島 奇趣 深水埗
一隻唔連發射器既一般賣59蚊
連發射器既set就89 or 99

反斗城有D已經冇咁多款

我始終覺得 以前平平地10$果陣最好玩 個個都有錢買到一齊玩 不過e加呢d多左咁多功能 貴都應該既 第一隻陀螺係朱雀聖獸

先前屎忽痕買
但仲未玩過

而家老翻都係$20到

垃圾都不得了
為左撞爆功能
基本上隻隻都差唔多
愈出愈慳料仲賣貴左

但係e加已經冇人玩 試過中六果陣無啦啦發癲同班同學係課室玩 成為最後既回憶

我中六中七果期都係
仲自己拎D包裝盒痴左個對戰盤出黎

主要係物價都貴過以前
但其實初代都唔平架要30蚊 10蚊應該係老翻

我都係左手同右手玩

依隻都唔係bandai出, 可以叫爆旋陀螺咩 ?

其實唔會 每隻都有gimmick
材質 重心分配依d都有唔同
隻隻差唔多之後面盤/鐵/底盤完美互換 咪增加左customize性

唔係應該點叫

10$果D翻版貨

翻版個d好鬼差…玩過老正就唔會想玩返轉頭

關bandai事?

一直都唔係bamdie出架啦 戇鳩仔

爆旋陀螺本身係bandai經營嘅品牌,
姐係大陸間奧迪雙鑽出四驅車, 你都唔會叫佢「爆走兄弟」咁

唔係咩? 咁我記錯囉

點解以前玩, 好似都唔覺有tomy個logo

因為1999年個陣係由takara出：

到2006年tomy先同takara合併

有冇巴打知道邊到有復刻朱雀買，之前miss左剩係買到青龍

我連陀螺盤都冇
左手同右手玩都做唔到

同幾個fd 一齊買晒所有市面上買到既陀螺咁濟

屌 好懷念 呢D先正 10$係老翻呀 但係嬴哂所有正版 同區內冇人打得嬴

好似香港根本冇開賣過

代購啦

除左random pack外 我都買齊左

btw 玩陀螺有frd一齊玩係好玩好多

冇人陪我玩

日本果邊就黎禁暗闇死神的layer
死神兩兄弟都禁哂
香港睇黎好少人玩到咁廚

香港d 比賽清一色左轉聖槍

唔知佢地d聖槍點改造
我點改都唔係好舞得掂隻嘢

香港有人玩咩? 出街都唔覺有細路玩

反斗城keep住有搞比賽(限歲數)

佢地睇完動畫 覺得型就用
聖槍雖然唔差 但上唔到上段班lor
試下超重量型改法？用heavy鐵

咁多代都係鋼魂最好玩

鋼魂撞落好有質量

撞落去噹噹聲
今代就回歸膠撞膠 相比下個震撼感的確係細左

邊度可以搵返正版鋼魂買
之前見到有隻老翻天馬藍色鐵幾靚買左$16

鋼魂鐵撞鐵好易花

鋼魂果代撞得最爽 新呢代係靚但撞兩吓就散

咁因為型而用就會過一排轉下花款
好過連續幾個月甚至成年都只係見到死神HD，幽暗死神GO或者奧丁呢三款

btw heavy鐵同埋gravity鐵真係萬能百搭

香港2月有賣過 依家淨係可以同人收, 前幾日係fb d買賣群都見到有人放

咁我miss左

過鋼魂好撞果d係咪未玩過初代 撞到有火花

翻版鐵先整到火花

次次講爆旋陀螺
都一班人衝出黎一味話大環同火花鐵
但永遠講唔出隻陀螺本身點樣好玩過新世代

感動有人開Post
LM先
今晚拍吸血魔龍開箱片

我是入黎LM的
日拍bid左光暗天照，光神
等到

香港出左貨喇
等睇

有米
加埋應該唔平

正
等巴打你放毒

小弟十幾年前買過一隻初代爆旋陀螺, 無玩好耐
見親戚個仔有玩最新果隻就送咗畀佢當多件玩具

點知我個發射器果拉果條帶斷咗, 我見佢用新果隻發射器拉果個位係用繩, 我想問仲有無得配返舊果啲帶????

有 , 1樓FF巴打d圖已經有你講果種發射器
有d陀螺會送埋 , 單獨散賣的話應該幾難搵

淨喺有儲開鋼鐵戰魂嗰代

唔專業既片已經UP左上去
鍾意就睇下留言吹下水

插繩果啲叫輕便發射器
自動收返叫旋風發射器
小弟就比較習慣用旋風，但識玩既用輕便會比較大力

只計正版 鋼鐵個代好玩d, 重好多

我有隻遙控毀滅魔龍，但無繩，可以點做?
佢唔係普通鋼鐵個款繩!

拉繩個種真係拉幾快都冇乜力咁同classic打點打點輸
我覺得官方出既最大力其實應該係劍型個隻發射器
但衰在裝唔到手柄

睇下有冇人屋企仲有放條俾你

up左去邊

YOUTUBE 搵個陀螺名 ,
hi sin bin巴打

開post應該擺四聖獸15週年復刻版出黎引入人坑

有冇巴打打算參加5月20。21 玩具節既爆旋陀螺公開組

劍發得紅劍果個D齒好D
藍劍咩都未搞 大力小小拉就打空炮 垃圾產品

又見面了

已經預備緊啲組合了
本身以為係三人賽仲搵定朋友組
而家又講到唔清唔楚又話只限6-12歲

公開組都限12歲？

官方根本唔預會有成年人玩陀螺

我話3人賽
公開組係12歲打後
開頭又話係雙人賽，講講下又3人
再講講下變到得小學雞限定
其實公開組玩三人賽仲好玩，真係有戰術
香港果兩個代表打到去日本
全世界都要用緊死神G O 奧丁H R
係香港比賽果陣都仲可以見到原裝電盤魔狼同埋羽蛇
你話嘔唔嘔血 下位機點會反炒到兩隻咁廚既野
有個代表仲好笑，初賽輸左比台灣
結果佢初賽對手贏左冠軍
佢既邏輯係我輸比冠軍小小，只要贏左初賽我就係亞洲賽冠軍

我懷疑香港依邊資訊唔流通
佢地連咩parts勁都唔知

唔係唔流通，只係佢地冇上網搵
其實上Youtube搵下關係字真係大把
同埋自己玩開都知道死神/奧丁G.O及H.R真係公廁到不得了
第三隻咪聖槍 全世界都係咁玩
只係果三隻既先後次序既反別

旋風發射器拉一次轉7.5圈 , 輕便得5圈 , 插長條先有7.5圈
劍型的短齒5圈長齒7.5圈
理論上旋風係好力水過輕便 , 同劍型同級
感覺上旋風會細力因為拉到盡果下俾佢卡著左散左d力
而輕便同劍一嘢扯盡所以可以100%出力
所以用旋風要練 , 拉繩係拉到最後要鬆手 , 太早放都會細力左

不過我點試都唔覺旋風同劍型同級
劍型真係好大力

要扮老屎忽嘛
利申 初代開始玩 覺得每代有自己特色

香港玩得的都係細路
點會硏究呢d嘢
係上年有個細路用死神H.D贏左 , 呢個應該有研究過

暴風巨神個Lock真係好撚渣
隻嘢咁型棍真係好可惜

say hi to 紅愁巴👋
左迴轉有新爆旋器未？
7.5圈根本發揮唔晒隻聖槍

左迴轉輕便發射器已經有得賣

你講白藍色拉繩個隻？
如果係個隻就係7.5圈

上日本官網見到，thx bro

其實香港有冇D類似四驅車場咁既工廈單位俾人入去玩陀螺

呢期神能力d底有返d誠意
叫做多返d野玩同特色

四驅車就話整個大賽道
陀螺整幾個盤放地下？

等佢神化唔知會幾勁呢

可能大家習慣唔同
我覺得玩旋風係要好似拔刀術咁樣
不過新果隻黑旋風幾好拉
粗玩一流

平衡型陀螺現實上黎講應該唔多勁
紅愁的打法隻神巨神應該係偏攻擊唔係偏防禦
我諗同巨神家族一樣超難用

但肯定超型棍

可以組D細少少既單位咖姐

搞到而家又想出撚狗城行返轉

嗨 新左輕便發尋晚已經試左
我既力度唔及我個FD咁大力
都會打空炮，最尾都係用返左旋風算鳩數
又係垃圾產品

我去開的鋪頭冇黑旋風賣
隻白旋風俾我拉到卡左幾次繩

傳說巨神7月先話出
唔好咁撚鬆唔好咁撚鬆唔好咁撚鬆..

你去開咩鋪頭買
我淨係識去撚狗城

巨神都冇暴風巨神咁鬆
暴風巨神整到咁撚鬆都唔知做乜
本身個型狀已經唔多守得 , 好撚難玩

深水埗基隆街
間嘢近我Office , 入貨都算幾足
所以我懶得再去其他地方摷

318玩具店 星期日唔開
黃埔/荃灣奇趣

深水埗奇趣應該都有陀螺嘢賣
搵日放工去睇睇先

深水步奇趣?

不過講真唔係好明點解神系列要恢復返紋章的設計
burst一二代的攻擊環中間透明 , 圖案靠底盤
個陀螺打側時咁睇時中間部份真係好有美感
另外個frame真係唔多好睇
所以我雖然有買神系列 , 但主要都係玩緊一二代

痴左線 , 精品先啱

深精好少野賣
多數都係去318算

Frame(底褲)設計根本就有小小問題
好似組長果條C底褲咁，斜左一屌地就即停
同埋第一批God武個V褲勁易甩
如果設計調返轉就上cup落去，咁至少仲有個攻擊環頂住
同埋冇咁貼地..好似係

咁仲好 , 318近好多

真係好on9

提起神武神 , 日本有報告話個Reboot底盤係轉緊果陣全程冇開過
你地得閒試下自己果隻開唔開到 , 我果隻得

我個隻唔似識reboot
即係冇後面爆發個下 係咪中左伏

有冇係平面發射過再觀察個底盤係咪真係冇 ?
真係的話都仲有得救 , 可以入少少潤滑油入底盤入面
不過唔係隻隻油都得
我諗你要google下點搞

唔洗擔心，八成既RB底都係Hand機
用玩四驅車d野洗下佢，或者加沖涼液浸一浸卒一卒佢會好小小
除左盤Set果隻RB底好小小
而小弟就將佢條長軸切左一半，『洗佢機』
等佢快D Reboot
買左兩隻God武都係糞RB底，下位機

有睇你d片
隻god武笑到我pk

要好認真講多次
God武只係屬於B機
點解？因為佢係主角同埋武神，仲有過40g
如果唔係E機都不如
根本個RB底起碼要成份縮矮3分1
一開頭扯起左果陣攻擊環基本唔係好打到人地個面
咁點Burst人呢 垃圾Tomy，比日本仔屌到傻

反斗城有神系列未

三子多數都有

去緊撚狗城
有冇邊隻推介

想玩咪買三子囉
武神(買個樣)
撒旦其實麻麻地，係以防御型黎講叫好硬
組長可以話係三隻最好揪

佢咁樣係咪姐係未有

荃反垃圾，去奇趣啦

Megabox黎

sor
咁..油塘奇趣囉

Aeon搵到
求推介

組長三隻陀螺都買 , 好嘢黎

咩係組長 唔明

嗚呀 好開心

橙色果三隻陀螺
中文名叫乜乜末日果三隻

左櫃右上角果隻算啦

冇frame的4鐵有冇H鐵同G鐵咁重 ?
冇的話叧外兩隻都仲抵買

好

H同G鐵係21.5-6g左右
神鐵冇Frame約21-21.2

I see
咁剩係買神就夠鳥

撒旦個底好正幾正

btw 新大波底有無潛力成為新一代公廁底

左櫃右上果隻都係神系列？

大波底 好似同組長底差唔多持久

想問公開組係咪即場報名 好似得COCO有講過?

暫時出左既神系列, 左起神武神,撒旦,神組長,神翼龍,正式譯名唔識
第二行吸血魔龍,各大奇趣好似有得賣

官網有齊出過既商品, 有D香港冇得買, 想睇陀螺圖鑑就禁工具箱

絕對有，屌打O底既

天帝武神
圓環撒旦
烈焰末日
龍捲翼龍定飛龍

唉, 我都搵唔到人同自己玩

啟晴村有奇趣

吸血魔龍好似幾型
聽日收工搵下先

動畫係世界第一用既陀螺
個人覺得翼龍最型
碎曖翼龍

翼龍要抽

冇睇動畫
邊度有得睇返

神版

自己抽好難抽到 建議直接同人收, 價錢150-180不等
FB 有兩個買賣群組

我follow開個group呢兩日勁多人放翼龍

仲有隻黑天照
三隻加埋1500左右

等你到貨放圖閃鳩我

應該爆幾十盒中double翼龍所以先放吧
今代中既機率好似幾高

兩日前去奇趣都未見魔龍
聽日再行一轉

應該唔會? 都係8抽1 , 就1盒翼龍就有7盒其他 , D人抽中先放上去, 抽唔中唔會出聲, 你睇落咪好似好多人中咁

D人都係今晚先見到有

有冇買埋依隻
中文名係咪叫 傳說神陀螺雖然用落好廢

你又岩

點睇邊D係香港冇
日本去yodobashi果D會唔會買到香港冇既款？

青龍朱雀期間限定 同埋wbba限定之外 其他都應該有吧
初代三個一set個兩盒就港日都斷晒貨

其實識抽好易中
諗住去日本掃返10-20隻翼龍返黎

可唔可以透路少少點抽

露

同求

SOR，成班FD講左唔爆得
不過如果要既我可以放比你地
等我返黎先

砌完
希望聽日見到吸血魔龍

留定名

撒旦好型 個配色令佢玩具感無咁重

就係有條友係日本掃左好多隻翼龍，翻香港係個group度放

估唔到有人會開陀螺post，正皮

因為準備去日本，所以冇係香港掃
好似得返2定3隻係身

有冇報告邊度有吸血魔龍

屌睇完神世代五集
左轉都算 係要玩手轉

以前龍牙都係咁

就係話死都要抄返龍牙條橋

基本設計同殞石魔龍相約
吸血只係變左掛久型咁解

之前有無左轉唔係攻擊型

MBF左右回都得既重力英仙算唔算？

重力英仙係可以左右迴轉,但唔似殞石魔龍有橡膠可以吸轉

英仙呈三角形好撚高攻

當年覺得大地蒼鷹先係最勁

撒旦，末日，翼龍已入手
god武放棄

油塘冇吸血 白行

邊度有翼龍？

Sor睇錯當我冇問

見到好多翼龍 但唔識抽唔敢抽

北角奇趣無

我150收返來
自細抽獎運奇差

burst持久力好低

我都唔敢抽
我冇咩野,,只係每次玩抽蛋game都刷一個星期首抽先開到局咁姐

康怡有推廣
但好似冇神系列

屌原來old news
當我冇講野

有冇巴打出過黃埔奇趣知道仲有冇吸血龍？
諗住食完飯搭車去

唔覺呀？持久型都算轉得幾耐

150值啦
反正爆三盒未必中到

唔識抽就唯有直接俾錢

150差唔多啦
自問抽三盒都未必中

睇片撞兩撞就冇哂力
metal fight係咁撞啪啪聲

final巴你齊四聖未，我除左白虎其他都有多

我都認同metal fight係較好玩果代
只係唔知點解次次都會有人衝出黎講大環火花環

其實burst 鬥burst 大家都冇持久力冇乜所謂
當然你唔會拎metal fight 同burst 鬥

冇朱雀同白虎

依家都由佢算 朱雀都易搞 等我搵日有心爆隻白虎出黎先

時計座屌打全部burst 陀螺

屌去到黃埔話賣曬 冇天理呀

咁搶手既

油塘奇趣都係今日問話賣曬

唔同磅數喎

神系列有得同metal fught一戰嘅

burst標磅撞散 ? 同埋膠攻擊環 同孝男舊世代先有得fight
metal foght金屬攻擊環同hms先有得睇

邊到有第二季睇 得頭2集

樓上有巴打貼左link

Burst個動畫計分係撞散2分 撞飛撞停1分
先取2分者勝

都係3分合理d 但係動畫無4強都唔會3分

早知就琴日唔好懶去埋黃埔

睇下星期六邊到有活動先

新出果隻拉匙左輪好力D定係聖槍跟機果隻左輪好力D？
聖槍果隻成日放完要鬆手等佢回彈果下彈鳩到自己

朱雀係咪要同人收 ,冇街鋪有得買?

咪…同右拉一樣答案
理論上7.5圈係會強d 但實際上又唔似拉得比classic勁
用熟左兩個發射器都差唔多…掛

依家係

幾時先出左迴轉劍型發射器

左輕便大力拉會打空炮

白虎同朱雀香港冇乜啦
要係日本bid

仲四圍有得抽吧

白虎好似唔覺有
巴打邊到仲有得抽

LM有玩開
依家希望EX咖哩棒會出神代

我行奇趣都仲見有
但會唔會依家收埋晒就唔肯定

留名

冇追動畫
如果出左旋聖劍應該超型

原來個reboot底唔識reboot的話
用水沖沖佢就boot得返

入面無鐵既咩？

我又好似未試過

生鏽先勁

去九龍塘反斗又即刻冇曬
最嬲係果頭見返人fb放 $100
有意思咩

好過reboot唔到

究竟左龍真係貨源少 還是19策略來
點解唔正正經經出貨

一堆聖槍冇人買

唔急玩的話等一排實會有大貨既

都岩 見happy friday去碰下運氣

從來未急過
遲早大貨
利申：仲未有b79

岩岩上網睇左條片 聖劍完全俾聖槍屌打

其實正式出左未？
'遲早'即係幾時
每日都有人咁講 但每日出現得1 batch咁 幾粒鐘無曬

我果隻攻擊環會卡住 要好大力先彈到

屌唔撚住買左隻劍

玩具撚狗城官網有

香港人到底可以有幾低賤

反正買來儲多過玩，慢慢等

嘩屌
有cam影到就報警啦

藍劍

唔係啦 普通劍

神系列嘅輕便發射器有冇細力左
變左迷你版咁

試過係太古十幾盒比人爆哂
即刻唔抽走人

真係細力既迷你版黎
以前都跟盒出過 唔好用啦垃圾黎

突登買支劍玩右輪

試過係megabox反斗城 左揀右揀, 揀完去畀錢先發覺畀人開過 , 好撚sad

次次貼貼紙都貼撚到我豆雞

純粹為屈錢

專注

push

紅愁隻暴風巨神碎左

出左第6集？
係咪又可以等出新陀螺
快D出啦屌,留返隻左龍我搶

講緊今日tvb個集

岩岩先返屋企冇耐咋

你竟然有睇

岩岩搵返隻三鐵路過

依家岩岩出到Burst世代既第三代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

想問個3.5mm插有乜用？ record data?

同手機apps有連動
用黎傳輸data用

tst反斗城$99，大貨已返，各位早買早享受

利申：無入，等318有貨

邊度有漫畫睇 搵曬所有漫畫網都冇
冇漢化肯做？

去緊

成99蚊
都係等318好過
仲要近好多

我都係見順路先過去幫巴打們望一望
同埋呢隻都係迷你爆旋器，焗人買新個隻左轉輕便發射器

呢隻緊係用手轉

玩呢隻係咪應該玩最細力果隻發射器

輕便發射器同旋風發射器的力差唔多
呢兩隻揀你順手果隻就得
迷你爆旋器係垃圾

本身聖槍果隻得唔得？

得 個隻咪旋風發射器

長知識
唔該曬

想買個盤 點買先抵

去太源街買新果個盤set抵神武神
好似要260左右

係咪姐係呢set

武神+柄+發射器
你唔要的話我同你收

我都想要武神
始終型仔
諗緊買唔買呢套

我都有買過～第一隻係玄武聖獸，覺得最柒型係初代

沖啦 仲諗？

寶琳奇趣有冇盤賣？
果度做緊清貨唔知仲有冇

想買三人盤

想要埋武神就絕對值

三人真係要三人玩
兩個人的話太大唔好轉

始終有回憶加成

以前金屬型D

論外型我覺得burst既舊世代都唔差
中心個圓章用透明底托方式展現
個環最正係你可以扭螺絲改色

唔撚信邪抽左兩盒
屌早知買算

拆左盒終於知個迷你發射器有幾鳩咁廢,

Agger
中心透明真係好好睇
所以神系列唔再用呢個設計真係好可惜

30蚊都要等到後期唔hit先有啦
當年初代starter大約要1000yen
而家神starter1300(god武1400) 末日900
雖然當年6算而家7算 都唔會賣到30蚊

但係我鍾意今次個設計 配合埋個frame ge顏色

新左龍真心靚

東張西望訪問香港陀螺冠軍既片段出街未, 有冇人知

三人盤表示玩攻擊型好on9

Push

318唔見有魔龍
唔知係未返貨定賣晒

問老闆丫嘛

佢地唔係好識邊隻打邊隻

講iten no.就得

開手機俾張相佢睇咪得
我都係咁問奇趣/反斗城啲人

咁我放工再去睇下先

琴晚係荃反買到最後一隻

試過手轉 同攻擊型打係好勁 好易打爆人

左龍個底好似向hms青蛙致敬咁 好撚gag

毒撚獨留在家中，附近玩具舖又冇陀螺賣

油塘奇趣有金龍大貨

問左318要星期四至五先有貨

引下你先

深夜放放毒先

左輪仔

魔龍系列 以前仲有隻白銀天龍，不過賣左lu

有冇多啲j圖

都係得啲鋼鐵戰魂系列咋 burst果小弟都係琴日先開始接觸，買左魔龍同二、三代武神

岩岩見住最後隻魔龍比人買走左

叫職員補貨

我想問男主角用果藍色旋風發射器邊度有得賣

要買呢set盤

聖企已經有盤又唔係好想買個新盤 有冇巴打肯割愛呢
同埋想問下左迴轉旋風發射器係咪只有失落聖槍會送?

幾錢個
幫我買埋

動畫出左第六集未？

應該8X蚊個
OK

好似未見有
想睇克莉絲

重拾婆婆對戰樂趣

神系列連發射器套裝都幾撚呃錢
局你一定要買埋個迷你垃圾器

暫時係

如果唔係要襯色 市面上應該有單賣既黑or紅

cannot agger you more

帶埋婆婆上山洞玩

想買武神真係買佢個盤set仲撚抵

冇盤一定係入盤set
有盤就冇法了

聽講神組長換過個底會勁好多
係邊個底？

你帶對戰盤

換返佢一季動畫隻陀螺個底盤

第6集出左
一齊睇女主

即刻去睇

獵戶底嚟嘅

咁其實新左龍係咪配組長個舊底會勁D

邊度有得睇

第6頁有link

係果類

你可以試下
或者叫紅愁巴試下
我都想知個結果

其實魔龍都係會輸死神O/R底
死神真係好嘔心

翼龍剋魔龍 (好似係)

同樣係左迴轉，唔知點解覺得失格聖槍靚過魔龍，好想買埋

買

原理係咩？個環無效化啲橡膠？

因為翼龍個環係獨立自轉,所以魔龍個橡膠好難長期磨住個環吸轉。好似係

黑獅暴獸

無效化D膠, 搞到吸唔到

想問下巴打係邊到玩

想玩但係覺得好肉酸

衝呀

自己係屋企左手同右手玩

一路順風

想問日本邊度有翼龍賣?黎緊會去東京

唔通要搵老豆玩

Yodobashi?

我係諗住直接買翼龍現貨,唔諗住抽 日本有冇咁既地方可以直接買

新宿有條購物街之類既野行到盡頭有啲現成既野
但神翼咁新應該唔大機會
索性同人收算啦

明明覺得佢玩具感好重
但影得佢咁靚 搞到我都想入返隻

超晒齡。有得買，冇得玩

冇得玩買黎儲都開心既！

我買完都唔捨得玩
明明貪個樣靚而買 但買完用來撞 唔係撞到啲hard edge凹曬就係白化
真係鍾意佢撞散果種快感覺得好治癒咩

岩岩係奇趣一抽中翼龍 返到屋企再開箱

我想玩喎
有啲破損先靚

模型戰損咪靚 例如gundam
陀螺哩D潮流短 又無乜幾何會買多一隻做收藏
而且有破損賣返出去個價好賤

都唔會賣返出去㗎啦

咁咪買多隻一隻儲一隻玩

利申：聖劍有兩隻 依隻野實在太易戰損

一抽

有個仲肯陪你玩陀螺既老豆都真係好唔錯

美國人

我遲下見到都要再買返隻

有冇啲圍住個盤狂轉嘅底?想配畀聖劍

真心負碌中

到着

我都想飛

買上癮

same here
啱啱先入坑已經買左過千蚊的嘢

依d坑一踩落去就會踩到盡

Rich FF

為左買個細d既盤，岩岩入左武神set

Pish

我冇買到陀螺盤
冇位擺

屌 行左幾間都完售RB6

架仔抽rb6都好痴線

呢兩隻有冇咁受歡迎

1040 yen咁平既

魔龍係平呀，但翼龍好貴

翼龍正常價啦,,720yen都係50蚊到

紅愁巴打見唔見有武神盤set？
日本賣幾錢

到貨了

咩黎

天照同光神

最平圍返220HKD
不要要買就係奇趣268算la
爭幾十蚊

因為女朋友遲下去日本 平得多搵佢買
而家自己買算

想請教點買盤平D? 普通兩個人玩
但兩個都對隻武神無咩興趣
有冇其他盤SET 唔係跟隻武神?

買武神set再放走隻武神同配件lor
我收

三隻都係神野

配件個發射器有咩特別
值姆錢

幾

咪普通既旋風發射器 變左紅色咁解
三件夾埋當 100+50+50 , 200收
我其實唔知價

巴你如果呢set嘅話，我有願意貴少少同你買旋風發射器

晏D去奇趣睇下有冇, 當69買個盤都OK

呢set會唔會貴D

你決定好就post度講聲

似新巨神

同之前果個樣變化好大
左右轉

十蚊係大陸翻版

巨神姐係動畫第一季男二用果隻?

愁bb
要硬d同廚d呀 唔係點屌打公廁槍

想問下有冇啲箱可以擺到多啲陀螺呢？ 官方出果擺得太少

買多個

去日本城睇睇

奇趣賣緊268果set武神set係普通版定紅色版？

邊有咁快出新巨神 呢隻唔係馬戲團條友放係繩上面轉果隻咩?
而且巨神要出都應該係starter而唔係booster
7月啦

呢set依家邊度肯定係有得買嫁？聽日想去買，唔想到時白行

東張西望播訪問鳥

句日文寫住巨神喎

有乜人知邊度有問路買到神翼龍 ?

再放下毒先，今次係主角系列

邊度有隆路?

係

fb 有兩個陀螺買賣gp

冇睇到 仲未有重播

有冇gp名 ?
就咁打陀螺或擊爆戰魂好難search

MYTV應該會UPLOAD

路過...

黑龍

就咁爆旋陀螺買賣區
另外嗰個入唔入自己諗

見到你光神天照到貨 認得出

入
[非官方]香港爆旋陀螺無極限公會
再入爆旋陀螺買賣區
另外一個好多小朋友,
利申:畀小朋友放過飛機

感謝分享

19:38秒 要整ac先睇得

石硤尾某個依賴工人交收嗰個小學雞先仆街

中間個隻

勿相認

下次再放相上黎 代購都有野黎緊

陀螺訪問片段

原來TBB做完S1後直接出S2
唔怪得之咁快出神系列

巴打 到貨記得哂下我

淘寶有無得諗

淘正版仲貴過香港買
淘翻版不如香港買
結論：買日本玩具唔好淘寶

要嘅要嘅

話就唔係咁講...
買舊版 講緊係膠世代啦
香港都唔知點搵 淘寶都叫做有d
只係我唔會好想喺淘寶買陀螺 寧願喺台灣買

因為淘寶65隻個包裝日文好似好堅

有冇人知邊度有黑獅買

鋼魂？香港仲有得賣喎

鋼魂係正版

利申：淘過

今日有冇咩活動

咪積分賽

太老冇份玩

係架

根本而家就搞到唔比大人玩
公開組只係美其名 都唔理大過12歲嗰班

積分賽限6-15歲, 得比賽同比賽中間個段休息時間可以落盤玩

巴打 你仲要唔要 你要我聽日去買
點樣聯絡你

我搵過奇趣 同 灣仔都係得紅色發射器果set
唔見有巴打問果個主角藍色發射器

我仲諗住灣仔會有添 btw,巴打去左邊間奇趣睇過？

藍色發射器唔係盤set架咩...

武神盤set

搵返隻流星天馬，補返張天馬家族合照先

邊到仲有得買?

318, 灣仔, 榮興

有冇巴打成功買到

尋找FinalFantasy巴打

巴打買咁多？
我入左3set喳

大撚鑊成堆鋼魂...318新到

夾埋買咋

有冇邊隻推介

mix左流星同烈風嗰隻天馬

好多正野

英仙魔龍呢d真係流口水

果陣入唔到魔龍改造set而家可以入手返

屋企有堆細細粒 好似第2代黎 好靚 好似星座個D黎

有第7集未

俾你買左

第7集神已出

又唔係得一盒

4月尾嗰陣日本某棒球隊比賽
送比小學雞嘅layer

棒球隊比賽送爆旋陀螺 咁得意

係 入面L字貼紙係棒球隊琦玉西武獅嘅logo黎
佢係送個面架咋

呢d野有冇人認頭

仲有呢d

都係metal fight好睇啲 世界觀大D 對立分明D對戰睇落刺激D such as 雷霆vs巖岩 魔犬vs黑騎士 龍牙獨自清除邪惡變更強 大地蒼鷹入魔 etc... 果啲
而家burst好似太日常

頭一二輯超級系
而家變左真實系

日本小朋友真係幸福

頭兩代好Q誇張 咁動畫梗係愈誇張愈好睇既 , 第三代動畫D招數全部都係現實會發生

依家就係正正常常打比賽
幾好呀唔駛用陀螺拯救世界

要呀
但我 今日禮拜六/日先出到黎交收
你留唔留到俾我？我pm個wtsapp俾你

pm有d問題
我加密俾你 其他人唔好偷睇

今晚記得起身痾尿

真實系 但又有幻獸 定位好尷尬 睇落去有種違和感

可以當係一種幻想具像化姐
呢套同之前超級系最主要唔同既係
陀螺始終係陀螺 唔可以做作為陀螺以外既野 (打爆石頭呢D)

Metal果時班友攞陀螺當武器

依兩日唔得閒上黎 出面就多左個打對台既陀螺係垃圾post

係fb gp見到扭強有隻新神，係邊既進化版？有冇多d資料睇

個個係度打飛機

318仲帶無黑/紫龍？

神魔犬 ,好似係

琴日已經冇晒紫龍

唔只318有入 好似係

係Grp講一講乜都無曬

請問有咩途徑可以入手邪天照

求地址

港島你諗到邊度

咁遠

係唔係仲有紫/黑龍先？

冇 所以我先唔再講落去

冇哂，淨係買到破滅魔龍

雙倍價錢收黑/紫龍全新未開
有意留TG/Whatsapp

出面果班真係弱智
淨係識重鐵火花鐵

有個仲要拎玄武鐵珠,,朱雀轉換底軸出黎J
然後話而家果D垃圾

屌無知到咁真係唔知笑唔笑佢好

算啦 由得佢地係度自hi
講黎講去都係火花鐵 出火花
又係度屌今季陀螺乜乜柒柒

廢老嘅影子

裝火花鐵 大舊鐵嗰D多數玩老翻
以前玩正版陀螺去你想TEEN地嗰D地方玩既點會見到裝大舊鐵

去台灣同佢偶遇 得返一隻

呢隻係咩陀螺

推

陀螺之生化危機
利申：9up

有無巴打去玩具展

quote 錯

有冇巴打知玩具展有冇朱雀買？

你地係咪個個都去晒玩具節個陀螺比賽

毒留家中

去撚左台灣冇得去睇

睇台灣果邊d人玩陀螺

近排後追返第一代beyblade
玩具呢家野真係愈後追愈貴，呢句就必然既序話
最重要真係愈早追，質素愈有保證
抒發完畢

屌佢老味玩比賽頭三仲話送發射器
而家就得陀螺冇金銀銅旋風係算點

官方既比賽, 一年得一次

實追到既, 之前講明話送

真係唔好怪我起火...真心嬲

今次好多人用左龍 直情鐵 膠框 底都一樣色
所以下次要換god chip黎認

另外送上

最新公廁組合

隻左龍勁到傻
同frd玩 右轉陀螺打又打唔爆佢
鬥持久又唔夠佢吸
唔通下下撞佢出場咩

有冇完美counter左龍既方案

神翼龍唔係打得贏魔龍咩?

聖槍左迴鬥左迴應該吸唔到?

神翼冇咩可能拎黎用
理論上打左龍係勁
但打其他右轉好撚廢
同埋咁撚貴 撞花撞崩好撚心痛

1. 用攻擊型聖槍撞散佢
2. 鬥細力

姐係要咩組合 冇留意開點組

到

巴打快手
我仲寄緊過黎

係台灣見到啲細路係個石屎地玩
見到都肉撚赤

依家先訂會唔會太遲

操緊隻武神底姐

佢係用緊god 武
仲要連埋盤set發射器

鋼銀河versus京失首領都係咁la

日本斷左貨

去台北邊度多陀螺買？
想搵隻青龍

得大型百貨會有
普遍貴過香港

B-82 日本5月27推出
香港6月尾有得賣未大家估下

我估6月頭就有

新人留名
之前貪得意買左三隻婆婆
但係把聖劍發射器有問題，會kick住
得返一個發射器就封左塵

但呢隻望落唔多打得

你係另外買既藍劍出事

我只要型 唔理打唔打得
不過依隻感覺都係中規中矩

原來武神就係p&d白盾

R底姐係邊隻？

紅劍黎

冇記錯應該係一期動畫組長個底

反正都卡左 試下拆開佢睇下有冇得救

就係試完裝唔返 不要再說了 有條彈簧跳出黎，唔知佢點搞

紅愁巴好似有擺片係youtube教人點拆同砌返把劍
有冇參考過？

傳說係奧丁個女

除左裝彈弓個到麻煩d之外，其他都好簡單

現身了

睇紅愁巴打D片
想知紅愁巴打同fd係咪有租場黎玩？
見你地玩果個場唔似屋企

「神系列擊爆戰魂陀螺名單V2」
「天帝武神」
God Valkyrie
ゴッドヴァルキリー
「圓環撒旦」
Kreis Satan
クライスサタン
「烈焰末日」
Blaze Ragnaruk
ブレイズラグナルク
「吸血魔龍」
Drain Fafnir
ドレインファブニル
「龍捲翼龍」
Tornado Wyvern
トルネードワイバーン
「守衛魔犬」
Guardian Kerbeus
ガーディアンケルベウス
「幻變時神」
Alter Chronos
アルタークロノス
「殺手死神」
Killer Deathscyther
キラーデスサイザー
「傳說巨神」
Legend Spriggan
レジェンドスプリガン
「極限神鳥」
Maximum Garuda
マキシマムガルーダ
「雙極女神」
Twin Nemesis
ツインネメシス
「銀河宙斯」
Galaxy Zeus
ギャラクシーゼウス
「凱旋聖劍」
Sieg Xcalibur
ジークエクスカリバー
「鎧甲獅心」
Shelter Regulus
シェルターレグルス

以前有個玩四驅車既工廠地方亂入玩下陀螺
而家比人清洗太平地，咪返去間平日冇人住既屋玩

太遲見到呢個po 掉左了

由佢啦 我第一次玩劍發拉爆齒救唔到
之後就冇用了

劍發拉幾下就爛 耐用度同左迴輕便差不多

好期待

明明組長現實咁撚勁
但動畫被瘋狂sm

第2輯已經有d表現
起碼有得對戰仲贏過幾場

有冇巴打有1個左回旋旋風發射器可以放比我

今日戰利品

等左兩個鐘都未見有圖

初世代

想問下有無人知呢個底點work
銀狼4個底

Up到圖啦

Down左個apps掃code
但掃完唔識點玩
有冇人教

教學> 累積及使用積分

今晚拍下守衛魔犬對戰片

lm

有冇安答有盤可以放
全新買唔落手

買god 武盤set 再放晒其他野出去

開左post放
有人買我先買果set算

龍牙系列

左龍真係好型

美中不足既係冇白銀天龍同極龍隕石魔龍

終於貨到了

啲色j死人

我有全新白銀

不過冇特別色

巴打會唔會放

岩岩睇完紅愁巴條新片
去左台灣冇得去玩具節玩/睇
估唔到個經歷咁慘痛

武神個底磨平曬會點???
要換？

同經理面對面傾左陣計
第一句話佢揸流攤

2隻原理一樣 可以上鍊 不過唔會儲住 上幾多就即刻放幾多
如果受到攻擊就會上鍊 keep住上鍊keep住放就全程有力
動畫又唔解釋 最多都係尤利個暗示 你越攻擊我就力量越大之後放必殺

咁上鍊來把托咩，仲等我諗左勁耐

this?

係呀，第一代魔龍

佢係戰鬥果時用人地ge攻擊上鍊

最終形態

灣仔已經有B-82賣 （賣曬）
但賣$79

想知呢類日水出唔出到比賽

D裁判識鬼

屌世界樹好撚柒 俾佢打多次都係俾人秒殺

有無人知佢個邏輯係點
個t底較持久 只係郁個攻擊環已經做到持久mode同攻擊mode
咁跟個t底做乜鳩

個環同個底點可以相提並論呢 而且個環係轉移重心,點同

表現會用上持下攻
相反就會好似巨人咁

PISH

屌組長又輸 好撚柒

隻野就係環同底可以俾你變足4個mode咁話

最後都係買左盤SET自己左右手玩

我都唔住想買正版盤。。。。但真係貴

多謝清，見你講陀螺盤，上左拍賣網發現有人廿雞正版盤

B-82又出現左龍岩岩出果幾日既情況
D小朋友見到就FB揚開曬
屌奇趣都賣$68我都係等下算

等死神

紅盤？

係

有伏?

出完呢隻下隻應該巨神
死神應該未咁快

6月24好似

上官網睇下先

Coco昆我

邊度有漫畫睇？
有冇人漢化

型喎，死神進化版

最鍾意玩下位機

真的話 都抵
雖然小學雞參加比賽就有

玩緊漫畫版巨神
雖然只係貪隻嘢靚仔

慘 排擠大人，我諗大人買陀螺買得最多吧

想入返4-5隻自己J 各位巴打有無咩推介

鋼鐵戰魂最好丁

仲未有第9集既

鋼魂同第一代都有好多了 想儲d新版

成班$68蚊買隻時神好似執撚到寶咁

我想買左先係趁假期開埋箱

的確係好靚

拍左開箱文未

睇左片
個小朋友真係橙

軍曹技

原裝宙斯是咪辣殺來？

出左神野，第一季原裝除左槍之外都辣殺

God武神表示善心救助第一季陀螺

槍即係邊隻?

第一季唯一隻左轉 - 失落聖槍

聖槍當將來愈黎愈多左轉陀螺出現 會唔會愈黎愈廢
等神聖槍唔知要幾時

聖槍廢左可以拎返出黎玩

鍾意手轉多D

手轉聖槍冇咩癮
左轉攻擊緊係同隻右轉攻擊一落場正面互撞果下正

呢度先睇到第九集

小學雞級數技能
不過好撚靚

你開箱片既主角：磅

因為咁岩一堆野擺左係枱，唔專業既人係咁上下 (擋箭牌)

最新一集組長又做靶
打鬥場面都冇就俾人burst左

邊度可以睇第二季

第6頁/呢頁

片尾點解會捨得拎隻紫武神黎轉

歐美都一堆魔龍

冇著底褲既魔龍贏左

推一推傳說巨神

我諗起爆丸馬斯卡雷德

叫弗里入隊條友同LBX既拓也一樣啦

一陣傳說巨神又係RB/扭蛋我真係死俾佢睇

無事ge應該都係7月starter

好撚靚

其實我唔知紅愁巴打d片係邊度睇

新人

搵SIUBIN88
其實打爆旋陀螺都搵到

日本玩具節咁多野睇 香港玩具節就清舊貨

有神死神同神巨神
又有前幾代既陀螺展示

你都識講日本

睇完新片
GOD武真係廢撚到冇眼睇

拉低神系列既水平，提高返第一季
你地講既

次次睇你地片都覺得你地好開心
可以一齊玩
我玩四驅車同陀螺都冇friend子 次次都單拖落車場

我岩岩離隊冇玩車lu

我都冇玩好耐
好燒錢

我08 09年已經玩緊

想問巴打 果支限定透明藍柄邊度有得賣?
係咪一定要再等玩具節呢D大型活動先有?

新入坑 想問除左玩具節一年入面仲會唔會有其他活動

岩入坑 有冇巴打可列出受歡迎個堆既演化版 想要香港繹名

藍柄318玩具店好似仲有
完玩具節個陣問8月係商場再有大活動

ths 紅愁巴打 知唔知318賣緊幾錢

50 60掛，呢排冇出去

ths

主角機:
戰鬥武神，勝利武神，天帝武神
紅愁:
守護巨神，暴風巨神，就出既傳說巨神
廚機:
暗之死神，幽暗死神，迷失聖槍
神系:
烈焰末日，吸血魔龍，龍捲翼龍，幻變時神

大概係呢堆

感謝紅愁巴打 同埋廚機點解 lol

廚即係解屈

有冇陀螺網站係幾齊全，有埋舊系列個d

你要知道你想用個網黎做咩先搵到咖喎
唔同網唔同功用

想睇個d圖鑑only, 睇返舊個d,揾返d回憶
以前玩第一代買左好多，但比老母掉晒

之前上網見呢張圖，唔知幫唔幫到你

正！ thc

淨係睇過第一代 見到巴打啲圖好靚 想買返隻儲下同玩 有無巴打知邊到有display 盒買

某Channel真好笑
係d小學雞wtsapp gp到話我條新片屌鳩佢
係到屌鬼 如果係想屌我就唔好係小學雞gp嘈啦
屌人但你屌個對象睇唔撚到同屌地下有閪分別咩
你咪繼續700円既書賣180蚊囉
做左兩個仔既老豆都咁撚戇鳩係到呃小朋友錢
重點係:
唔好以為得我針對你啦 玩開個班成年人都唔妥你架
係想屌既就Unblock返我Facebook啦
成日話接受批評
結果又係只準讚美留言，刪人批評留言
玩具節搵人打探我係邊個檔口，過黎面對面講嘛

公價賣緊100既野你賣200
原意係想佢標咁貴，等你地150可以貴d放
真係用心良苦呀
比人踢爆炒價就話自己鍾意試價
世界是透明的，上個日拍搵再比盡10算咩都夠啦
廿算你咪繼續接受批評Block人囉
成日扮咩有會員告知，自己Quit大gp之後又pm人想入返
咪on9啦 你自己咪有個奸奸咁上下既女icon分身係入面
真係好撚嘔心

佢算撚數喇
咁大個人賺細路仔錢已經on9
講真
搵鬼到食
小家男一睇就知冇賓周
最好就扮哂野比佢睇到你呢到d留言激下佢幾爽

話我記仇又好乜都好
你條友300蚊入金青龍，360放左
我係gp答人180入又關你咩事呀
走去pm同人講我係gp講180買，搞串你賣野？
個下你都甩左手啦
屌完鬼之後呢？pm叫我放盒180既比你
我話得一隻你又唔撚信話我呃鳩你
300買 360賣 賺60 再180收？
咁你當時咪120買到金青？
呢條數學題你兩個小朋友識唔識計
次次同人講個三篤屁
日本岩岩出朱雀，我托人買到10幾隻
再速遞返香港
然後就揸住我放250呢個價黎賣就得，佢炒價唔得
個時一出日拍已經炒緊啦
成日講成本價，你唔好走去玩具店屌人賣得貴叫人成本價賣比你
黑天公價4000円，你賣800
咁你成本價幾多？
2月係有朱雀賣，不過係冇NFC架
去日本街機玩唔到，入唔到Code去自己Beylogger帳號架
咁成本咪60蝙囉
繼續活係自己世界啦

被block者揮手
開個群根本就係比自己放野賺錢

最新一單 3000yen唔洗嘅野賣$350
搞個群出黎個撚個都放飛機
只能話 群組人數多不代表質素好

條友放黑虎350 , 黑光神800 , 黑天照500 , 想賺接近一倍
真係戇鳩先會買
仲有B 80 一套8隻用39x入, 放480 呃左十幾條水魚
各位巴打千祈唔好搵佢買野
我地講緊既係 香港爆旋陀螺一二手買賣及拍賣交易區 既群主

小朋友group

亂咁block人, 阻到佢做生意搵水魚既就踢 ,
價錢賣得低過佢既又踢
成日偷人圖post係自己group, 冇加過source

仲有冇

相對地我已經係同佢嘈得最多
是咁的 我都係舊年10月先玩番
同佢開頭有傾有講 就知佢之前炒G shock燶鳩左
1月嗰陣我喺日本買左手柄+陀螺貼紙
佢就話要武神嗰張啦話好靚
屌你老母之後喺自己群度拍賣仲有賺
話比個仔玩 咪又係炒野
仲用呢個理由呃撚左我介紹比佢嘅代購朋友
個仔原來攞黑天照黑武神原色光神嗰d黎打嘅
仲好叻呀香港盃八強 講大話都高汁d好冇

神傳差壞爸爸

B80 03轉起又幾靚

仲未有第10集睇

狗衝緊返去睇

youku load極都睇唔到

我都係周圍搵，而家風車又睇唔到
千尋又Load唔到(可能我問題)
之後就搵到呢個網都OK

睇到

睇到就完果時冇左我屌

跟住去返千尋又load到

屌我仲未睇到收尾果幾分鐘

捱埋聽日先有陀螺玩

屌我成日都以為今日星期五

有得換 wow!

Wrong post sor

正wo
但覺得 同怪物彈珠合作好似襯d

pushpush

我法院而家川Channel係每星期拍半個鐘吹水片
好似達哥咁邊玩邊吹

係公司用左手打字係手殘d

唔好學達哥，plz

朗基努斯（公元1世紀—45年[1]），是命名於中世紀及現代基督宗教傳說中，耶穌受十字架刑後，為確定耶穌是否已經受刑而死，因而用一枝長矛戳刺耶穌的側腹位置的羅馬帝國士兵。由於長矛沾上了耶穌的血液，被一些基督徒視為聖物，長矛亦以物主朗基努斯之名命名為朗基努斯槍 [2]。

紅愁巴打有新片

睇返上一頁 乜陀螺咁開心既玩意都有黑暗界

睇返先知中間舊鐵同底盤個英文字母真係有意思
有冇網站LIST哂唔同字母代表乜野

日本鬼識睇咩

要搵搵

逢星期五晚都同Fd玩下，當傾下計
傾下改造同無聊野
同埋抽下水

G持

係果個老豆啫 怨氣太大

睇你D片學到好多野
原來攻擊盤下面D齒深度 影響有冇咁散開

擔當唔起，只係分享下啫
反正我只係一個小薯

FB群有會員整左個中文版
岩岩問左友人拎條Link 可以爬下先

哇 正呀

見到你有條片既介紹話
"唔會勾完陀螺扭到『卡卡』聲"

咁做係咪唔好，扭實左就算？我成日都扭多幾下卡卡聲

卡卡聲會扭蝕入面d齒
拉拉下會打空炮

D齒
卡卡聲姐係你夾硬逆扭個齒等佢跳格
D齒始終膠黎
扭兩扭就崩

同我果把一樣，我掉撚左LU

紅愁巴打把藍色聖劍發射器有冇爛到
我都想買返把

買盒聖劍啦 藍劍廢廢地

之前寶林奇趣清貨見到黑拉半價冇買到
遲一日去已經冇曬
好撚dum春到而家都

同埋點解我個新波大底
lock起會咁撚鬆
同埋點解一落場好似攻擊型咁轉然後撞牆直線彈返中間

我個新大波底係黑色果個

已經有一隻

巴打們 知唔知邊到仲有異界聖劍 同迷失聖槍買

奇趣/撚狗城

睇過幾間都冇

出街見到話聲你知
Aeon果D應該有

唔該巴打

鬆唔鬆應該關攻擊環事?
大波底愈大力會走得愈勁

攻擊環係主要
其次係底盤白色膠凸起個到同彈弓

yes 我個大波底裝落咩環度都好撚鬆

勝利武神粒V底好Q硬

其中一個最愛既底

最愛用T底

路過下先

然後有個無聊一問
呢個係課長？ 同埋佢好似拉左韓國細路玩金銅武神
隻武神冇晶片我就好奇怪究竟係點得黎

睇黎韓國冠軍黎
可能韓國版都無NFC啦

下集死神出場

個箱

帶貓B去荃灣沙咀道打針
附近是咪有陀螺賣

荃灣有奇趣同埋玩狗城

好撚大雨 驚淋到隻貓 都係改約第二日

發等器一問
官方話旋風發射器有4星shoot power
輕便發射器得2-3粒
但我點都覺得橙色隻輕便發射器好力d
同埋積分機個ranking, 可以有2500分shoot power點做到架...

邊隻係黑拉

黑色旋風發射器

up

想問巴打 香港仲有無邊度買到rb5?

巴打們求救 想買番天馬個代既陀螺可以去邊度搵？
另外問呢代左回轉既兩隻係咪都賣到斷哂貨？

只能碰運氣
市面上好多高彷 (印住tomy既假野)

我都揾緊聖劍同聖槍

我諗都要去搵啲玩具批發先有 有冇巴打熟?

邊度買到武神補強版？

聖槍係皇室堡間反斗城重有幾隻，聖劍我都搵緊
天馬個代既陀螺我見到灣仔太源街有，價錢偏貴（$130附近）同埋唔肯定係咪正版

天馬嗰代太奇怪喇 而家嗰d都高仿黎
買復仇者 獵戶番黎舊鐵令到乜咁
所以之後我都唔敢買

原來真係有高仿。。。。個盒印刷好濛

屌我仲買左隻天馬，點分係咪真野

Google下天馬個實物 尢其個底 個底連個shape都有少少唔同 我之前買魔龍 自己本身有正版 想買多盒留念 跟住觀察一輪有啲唔同先知原來高仿都有位唔會仿

咁318,灣仔賣緊果堆都係高仿？

冇行版貼紙，盒面印刷有少少濛

但內餡又幾真

盒背壓盒Code J1916
上星期試買係補強版

咩叫補強版？

From fb gp友既相

補強版即係無埋果D一支支support膠?
故名思義係咁做係好啲?

係，冇補強可以幾個鐘就爆

哎也。。有會員告知
香港第一陀螺Channel又嬲豬
咁憎我但又要睇曬我啲片
利申不敢高攀香港第一
連㩒入人地Channel既勇氣都冇，所以一條片都冇睇過

條友咁小器

想問 奧丁出過幾多款

舊有灰，藍，紫
新有灰，黑，扭蛋藍

即舊係 岩靈奧丁？

新係米呢個

屌 5p左

舊叫軍神，新叫岩靈

thx咁多位巴打 會去318尋一尋 過兩日會去皇室堡踫一踫運氣睇下仲有冇聖槍
另問 新聖槍同巨神係咪應該七月頭會齊齊到貨？

巴打 岩係皇室堡買左聖槍 仲有10盒到

ic 唔該紅愁巴

七月係出殺手死神同傳說巨神
死神下星期動畫出場

入面包唔包埋發射器的？

呢兩隻都應該入得過？
利申絕對唔買垃圾武神

包

唔知，Tomy出左巨神片
但扮工緊未得閒睇

唔好再提糞God武

幻變時神 香港出左未

武神好過God武？
其實邊款令D 我想買來擺下／影product相

我Main機都係勝利武神囉
拎黎儲既合眼緣就得啦

其實我最愛初代死神 個樣夠平凡
要買一盒玩一盒儲一盒傳教

油塘奇脆無補強版

唔記得左問 咁有冇左轉新魔龍

左龍搶手到 搞到我一買買兩盒之前

得返兩盒

揾緊聖劍 遲入坑

已買兩隻左回 多謝巴打提供資訊

我岩岩睇仲有五六盒

唔緊要 好快周圍都係
未清舊貨啫

左旋風都值回票價

玩具斗斗大把啦

我仲揾緊 聖劍

求問各位巴打
如果要收白天照，應該幾錢到？

日拍一般約3千円左右(好似係)

thx

應該七月先有貨番？但會唔會番第一代就唔知了

佢d片真係

新巨神1500yen
FB有人夠膽死收$180幫人訂
死在真係一堆人搵佢訂

呢隻仲要有行貨
搵佢訂的人都唔知痴左邊條根

依家坐等四轉王神既陀螺 仲有咁多位巴打推介既死神

等唔到咖喇
一路玩一路等好撚過啦

早晨

早晨！

社畜等放工玩陀螺

紅愁巴你條channel係咩 想睇下片 新手入坑

無人陪玩 等多陣都無所謂

左手同右手玩

我都係一個人玩
唔多大人會玩陀螺

thx 家陣去jj 先

未爛個紅劍發射器前都會同女朋友係屋企玩

呢排冇新野好悶

旺角有冇地方賣陀螺？
一陣有D野做要去旺角

弼街落完電梯有間頹野

pish

就收工

想問去開318既巴打 個度係咪仲有天馬個代既陀螺賣緊？同埋家陣一個盤幾錢到？

等七月

burst盤原價300鬆d
佢地有鋼魂賣，但唔算太多款

捱多半個月

鋼魂個代唔肯定係咪真野
無理由行貨無代理個貼紙
呢d玩具水貨又唔興

要加班...

burst盤同廢膠盤有咩分別

有個罩，因為Burst會大爆炸

辛苦了

搵食難呀，你估我唔想玩陀螺...

琴日見到北角奇趣有 鳳凰，減價 $4x

賺多d買多d

係咪即係銀河老豆個隻？ btw睇黎巴打都搵唔少鋪頭

岩岩追番曬動畫 原來家陣個進度咁慢 睇黎其他四轉皇神陀螺都九月先到

個flow好似睇緊pkm

放工去睇下陀螺先

ys 琴日放假行左成日 奇趣同反斗

不過除左交代沙加去左南美之外另外兩條友唔知去左邊 wiki淨係出哂堆陀螺名

斬獲左咩

THANKS 巴打

客氣

錫錫

秒LIKE

玩完一輪爽皮

聽日唔想出去積分賽果D LU
爭霸仲要係太古

岩岩睇緊你D舊片 想問你點解好似對旋風情有獨鍾

日文唔識聽

其實係因為由鋼魂果陣已經拉慣左
同埋我拉輕便好一般，唔係唔夠大力
係硬係覺得唔就手
LEOTOY條片就係話拉旋風基本係左手要Hold得好定好穩
右手就輕輕捉住發射器既『耳仔』?
然後出力拉，拉到一Feel到有野撞手果下右手就即刻甩左佢
呢個就係佢解釋點解叫做一路拉一路鬆手

如果唔係呃細路開高價去維持所謂市場
如果唔係喺度開個群比飛機友同分身聚集
如果唔係自己管理群組不善 唔續單case處理
條友邊洗小器

仲想叫d人搞對頭個群？係咪hi撚大左？
而家仆街喇連陀螺界以外個朵都臭埋
近墨者黑呀屌你老味有冇聽過
係呀話緊你呀 橫掂你都block左我
你咪繼續小器囉 WFC

買左成10隻 lol 包括依家較難揾既聖槍同時神

聽日我都去搵下時神先

btw十隻都差唔多成千蚊 ？

係 冇計 揾返細個個種興致

乜今期神巨神係好似英仙咁向左向右轉都得？

時神唔難啦
而家一街都係

時神反斗城返左大貨，唔難搵，不過隻野唔好用，佢既持久mode 比唔上組長/金龍

Over All黎講時神上面藍色，下面攻擊好正

組長新定舊個隻好啲？

即係都偏攻擊 唔錯

神組+二代組個R底夠㩒打
成日拎佢做靶試刀

買時神同遲下買死神巨神真係唔洗急住買呀各位

晚安

已搵到補強版

想急都急唔到今日去megabox極速比人清哂 想買都無

thanks巴打

我用天帝武神撞開/撞散到我女友隻神組長
其實神武唔差wor
我玩左成個鍾只係同魔龍平手

發覺紅愁巴手轉好勁

我手轉轉唔到果種穩定既壯態

89蚊

你搭個車出去買都係返度啦

由細到大轉慣左

其實係，搭車來回深水圳都$20左右
重有time cost呢

搭單OK~? 我都想要返個發射器...

你想要咩發 ?

唔知 之前紅聖劍爛左 想求其要返個
依家屋企果個發射器，我數過得5.5圈

買黑旋風算啦

拎以前隻青龍打輸定贏

以前果d唔會散，所以有時舊世代可以打散Burst系列
不能夠作準，叫做有得打下既

奇趣好似仲未返最新個隻變mode既貨
琴日想去買都冇

有人話反狗有

荃灣間奇趣係咪特別多陀螺?

奇趣分店係比較齊

仲諗住去紅磡總店行下

SOR表達有誤
係一般奇趣既鋪頭都比較齊

HO~明白

邊度有黑旋風賣

Aeon玩具部有呀

黑旋唔係周圍都有咩
不過到時8月出左右旋風發都冇咩人再買黑發

如果我問玩具呢？

thx巴打聽日去睇睇

遲啲會有隻可以左右回轉？

唔會呀 我fd個英仙發射器都無壞

劍型發射器邊度有得買 好型想買個

個個都鍾意旋風 始終鍾情傳統輕便發射器

我都係 有條帶插出來去先有feel 同埋拉果下條帶係甩出來好似食力D 唔洗就住條線會斷

諗返起以前孝男玩劍道 用拔銷方式拉個爆旋器出去

隱身攻擊

觀塘有咩地方有拖羅

我被人恰啊

現充可恥

我個心穿左個窿啊

死神奧丁係咪就來ban
死神係ban第一代定ban曬兩代

兩代死已禁
奧丁冇

奧丁廚組合夠唔夠打神傳果堆撚屌？

個post開左兩個月終於就黎爆

其實我唔明點解死神兩代個攻擊環會咁屈機
係咩原理 有冇巴打解釋到

夠圓?

買左新版, 如果你鐘意就咁揸輕便既話唔建議買

夠對稱夠圓，空氣阻力小
唔信你可以拎隻最持久既陀螺拉中間
一二代死神配A底係上面鳩走你就明
死神落到盤中間果陣持久型已經冇乜力
用佢把鐮刀係咁兜背推死隻持久型

好消息 就快爆post

大家點睇圓環撒旦呢隻野 想買隻右回連發射器但又揀唔落手

神傳D跟盒發射器掉撚左佢都唔可惜
跟盒裝真係明禁撚住你黎搶

要好既右回連發射器我會買勝利武神（補強版）

補強即係咩

雞到on9神傳發射器真係

本身神武神layer d尖尖位太少膠
搞到唔夠support，太脆弱撞幾下就斷
補強版就係加返d support去增加強度，等果d位冇咁易斷

個lock係就係幾硬，但唔算好勁
但我就好鍾意個底盤

點分係唔係補強？個盒有冇咩唔同

我都係睇中佢底盤啲碌仔好似幾得意咁

32頁

即係多左個code就係？

thx 唔該哂巴打

之前係咪有巴打抽左好多翼龍可以放？

傳說巨神啊